1538 將會爆升

燈

跟

gun!

堅？

入左

3手 0.92

READY?

認真post冇人理

靜左兩年之後再爆升